「盂蘭鉅獻」我手機好似睇到另一個世界

小弟第一次寫恐怖小說，不喜請屌同負皮，咁開始啦
—————————————————
序.
今日星期日，我同女朋友好開心咁去行街。佢著得好靚，少少低胸，雙乳隱約可見。我地行到去觀塘海濱公園，見個咸蛋黃好靚，諗住幫佢影張女神相上IG曬下。我拎部iPhone 出黎，「企過啲啦，未影得個日落好清楚呀」我笑笑口叫佢。突然，相機app彈咗去鎖屏，我再拉向左邊。我睇到嘅唔係我女朋友同日落，竟然係一隻充血嘅眼睛透過手機屏幕望住我，係好用力撐大咁望住我

想繼續睇就留言同正評啦

留名
好似幾好睇
唔好爛尾

第一章.
靈異嘅開端
—————————————————
當我睇到個隻眼
「嘩！屌」
成部手機跌咗落地下，我慢慢小心翼翼咁行近部電話睇下。我愈行愈近，但部手機好似壞咗咁黑mon。正當我想拎番部手機，拍一聲，有個呀婆捉住我隻手
「如果我係你就唔會執番部電話」
我冇回應佢，只係望住佢。女朋友呢個時候跑咗過黎問「做咩跌咗手機又唔執番呀，發哂夢咁又唔知係度望咩靚女啦」
我對佢嘅反應好驚訝，而當我想話佢知頭先有個呀婆嘅時候，佢已經消失咗
當我拎番起部手機，睇下有冇咩壞但我又唔見有咩異樣。但可惜個時嘅我完全唔知跟住落黎我要面對啲咩

加速

第二章.
初次接觸
—————————————————
我送完女朋友番屋企之後，都差不多八點幾啦。我望住手錶心諗
「呢個時候番去應該冇飯食唔」
正當我諗到好入神，完全冇為意面前迎來一個女生。我不小心肩膀撞到佢。
「呀sorry」
我望一望佢，因為佢手上嘅紋身好特別，係不規則地交錯嘅線
「唔緊要」
佢笑笑口嘅同時我見佢好似有啲唔舒服咗我就主動問一問佢
「小姐，頭先我係咪撞得你好大力呀？你好似有啲唔舒服咗嘅？」
佢笑住咁講
「冇呀，我之前自己唔小心比其他野撞到所以有啲痛咋，唔關你事架」
我見大家好似傾到兩句於是我問佢
「係呢，你手嘅紋身幾特別喎，係香港紋嘅？但香港紋咗大個紋身會唔會好貴呀？」
「係咩？」
佢有啲難堪，咁走咗去
咁我諗緊我係唔係講錯野，正當我想走嘅時候，發現街上面嘅人用好奇怪嘅目光望住我
我心諗
「唔通我粒暗瘡爆咗」
之後我拎部手機出黎照下，我一開相機
「嘩頂！真係谷到就爆咗」
原來不知不覺行到番屋企了
「留咗湯比你飲呀」
我呀媽邊講邊遞碗湯比我，但我冇理佢。我坐係電視前面睇新聞
「今日約八時，一名少女被一輪私家車撞飛到十米外嘅地盤，身體被鐵枝插花，當場死亡」

好攰呀打到，沖個涼先

吊下大家胃口，一陣繼續

More

第三章.
你.....係咪見到我？
—————————————————
我成晚訓唔到，典黎典去。一合埋眼就係個隻眼，個女仔嘅死狀，一直咁嘅狀態到凌晨三點幾。反正我都訓唔到，落街行下，可能攰啲會訓得著。
一路行一路係街都見到零星都有人燒野，我都路太敢望。我決定去請教下啲大姐，於是我就決定揀最近個個呀嬸。
佢成手都戴住介指同手鍊，望落似個四五十歲嘅女人，我吐一大啖口水
「喎好意思呀，我有啲野想請教下你」
個女人繼續口中喃喃自語，冇理我。
「年輕人做咩咁唔小心呀」
「Errrrrr咩意思呀？」
「你身上有個標記，個標記係同個個世界接觸嘅橋樑」
我諗一諗，我拎咗部電話比佢睇
「係咪呢樣野？」
佢拎上手，我見佢手上介指由銀色慢慢變啞色，佢出哂冷汗，雙眼好用力咁緊閉。
我怕佢會有啲咩事
「係咪好大件事呀？」
我拍一拍佢隻手
「唔好呀～」
佢突然爭大雙眼咁大叫
之後我眼前一黑，但係我好肯定我打開住眼，我想走但手腳都郁唔到。我見到有一個紅點，愈黎愈大點，愈黎愈大，直至我眼前出現嘅係一個女生背向住我。
「你........係咪見到我啦」
一把陰深嘅聲，好似講野好辛苦咁
佢一擰轉頭，原來係...........正當我想記住佢個樣嘅時候，我就失去意思了。
醒來後係一間亮住紅燈嘅房，我決定要去多一次

我好即興諗架，冇存貨架

聽日繼續，好攰